有無巴/絲喺元朗或者屯門區掟開鏢

自己玩左2個月左右掟開D2, 通常都係自己一個去酒吧或者道場同日本仔掟下或者自己練下,
身邊朋友全部13-15 rating 同佢地玩佢又無癮我又無癮
想約下一齊掟鏢, 星期一至日, 晚上6點打後, 元朗屯門區都可以

利申: 真新手啱啱升上7 rating

認真，同你班13-15rating fd玩先升得快

佢地通常會走去挑戰 15-17rating 既人玩, 所以我都唔好意思成日叫佢同我掟, 有時酒吧自己一個練又似好阻"訂"

去道場撩人掟，上youtube睇下片，練掟3支大位，bull，掟唔中諗一諗點解先 ，唔好一味死掟

同埋個椿係好緊要，有個舒服啱你既椿會得心應手好多

3支大位 bull 都摸到下個感覺, 係唔知點解16 同 15 可以掟成6-7支鏢先開到
between 多謝巴打教路

成日連掟幾日都腳痛

傻仔先玩呢d

無挑戰性

無你咁利害

推推先，有無巴打今日會掟

人無人知有無group 係講掟鏢?